［老豆劣作] 煮玻璃送烏東

今日晏晝我爸爸食淨左一碗湯烏冬
跟住佢放咗入雪櫃
佢夜晚應該係想煮返熱嚟食

由於我哋屋企係冇微波爐
焗爐佢又懶得開

佢就將成個湯碗放入一煲熱水入面煲滾佢。
佢嚇到屋企個老人家都呆左

以後都唔想見到烏東...
邊有人將青瓜同蘿蔔放係烏東入面..
仲有無限玻璃....

係啊 我係開比你睇架老豆 拜託你檢討下
冇左個碗啦

竟然無微波爐

我釘壞左兩個 所以父親大人發脾氣唔買

叮**

咁你都一擔擔

我應該唔會浪費食物 我最多係浪費電器

兩父子都係廚具殺手

似足啊爸

叮咩會壞用咁多年微波爐好少聽過用到壞，多數係換個新

叮雞蛋 以為可以做到蒸蛋
打咗落個碗度 跟住放入微波爐
點知個微波爐發光 跟住就壞咗

兩次都係雞蛋 不過第二次係連埋蛋殼叮
都係唔得 大家唔好學